全城中伏！已經無人理英國脫歐同831？

cctai已死個個討論口罩同武肺
我地連登仔咁多bno撚 大英祖國已成為condom？
最後
光復香港 時代革命

此會員為五毛狗一隻
並非真「老鳳」會員

啊蛇好耐無見

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 一毛 國安 公安 武警 民警 老解 公關 阿SIR 警犬 死黑警 蛇 藍屍 死廢老 熱狗 波台狗 鬼 鬼ac 特務 中南海 政協 共產黨黨員 共諜 中國人 支那人 奶共狗 小粉紅 韓國瑜fans 韓粉 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 激進離地黃絲 反加泰狗 左膠 -o-o嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 一毛 國安 公安 武警 民警 老解 公關 阿SIR 警犬 死黑警 蛇 藍屍 死廢老 熱狗 波台狗 鬼 鬼ac 特務 中南海 政協 共產黨黨員 共諜 中國人 支那人 奶共狗 小粉紅 韓國瑜fans 韓粉 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 激進離地黃絲 反加泰狗 左膠 -o-o嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作
拉

大大個p牌係隔離 邊個會唔知

月野兔兔改左名做老鳳P

羅咁嗆口

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
冒牌貨老鳯
(會員#301797)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

老鳳認同

佢之前係月野免兔P呀

是旦啦，重點係五毛想搞行動

push

push你老母咩
佢係冒牌貨喎，大大個P牌喺度你睇唔撚到?
佢係奶共一毛狗呀

sor
自膠